［突發］各區連儂牆要人！！！

近日多個地點發現連儂牆被撕毀，一定要重建！

唔可以再玩紙，太易撕

用epoxy痴

撕紙班仆街唔係政府既清潔工黎，懷疑係中X辦搵班鄉下佬清理

推

agree

同意！！！
我地運動行到今日因為凝聚力
連儂牆大家有份整就會有情感 凝聚到唔少人
亦令人不感孤單

angry
上次係沙田見L到個女人係到撕紙
幾L想打7佢

連儂牆既宣傳好有效，大家唔好放棄

強烈譴責

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕

貼咁高點睇

係喎

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有D海報字太多了比較難睇